幫手記錄運動！！

Push

推

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

幫手揾啊

Update at 7/3 11:03am

已經打咗電話去以下嘅辦公室大樓管理處，佢地回覆係已通報警方並執行應變措施中：

金鐘：
海富中心
統一中心
中信大廈
太古廣場

中環：
IFC
交易廣場
環球大廈
太子/歷山大廈
永安集團大廈

另外
遠東中心，力寶中心，海富中心
天台已lock

Pushhhhh

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你